[快Ｄcheck] 有部分市民可能冇左超區選民資格！

如果2015 , 2016, 2017 選民登記個陣，有tick到超區個一格既話
有部分選民有可能冇左黎緊超區選民資格！
選民資料網上查閱系統：[url]
[/url]

如果冇左，聽晚23:59分前入返表就拎得返個資格！
唔該各路手足幫手推！

推

上年生日個日去左登記，前排先收到信通知登記成功，前幾日又上網登記左，唔記得係邊種選民，岩岩入去check話係區議會第二，姐係點

如果功能界別有寫： ‎區議會 (第二）
咁就係可以係超區選

推下

記得check, 唔係黎緊冇得投票

快d上去睇